[Studio,拍片,新手]EOS M3 vs 700D

會買一枝Sigma 18-35mm 1.8F
唔考慮價錢
邊部好

Nikon 唔係聽講拍片差咩

你既意思係你會開開studio?

能該話都係室內拍，大部分時間都有曬腳架同燈

一定要canon既話畀多小小錢70d

其實冇一定要canon
只係爬文話canon 拍片好

Canon 係auto focus快啲姐

姐係我用mf既話有其他好選擇？

Canon 單反拍片 = 垃圾

拍片買pana/ sony是常識吧

但係vd多youtube片都推canon

我個人700d到70d最後而家用緊a6000
換走700d係覺得拍片唔得同埋身痕
換左70d只係求輕便同對焦再快

搞到我想轉考慮sony
我80%時間都係setup好拍片

Pish

Canon就算拍片，唔係5d都80d啦。攞部Eos m3拍，你全MF呀？全MF就更加係買Sony啦

認真，唔考慮價錢，一定係入a7s2。太貴就咪充大頭講咩唔睇價錢。退而求其次，仲有部a6300。今時今日拍片無4k都要有s-log啦

岩呀

唔考慮價錢 - a7rii
或者Lumix GH4 + metabone speedbooster

個啲所謂youtuber?

起碼有人信

拍片梗係最起碼FS7 + speed booster + CP.2 set

作為一個700D 用家，只可以講拍片只能應付一般需要。
GH4 低光表現差

俾多啲，直上80D 會好啲